有冇清玩開日股？

打算2年後移民日本
有100萬港紙可以用嚟投資
諗緊買東京都內已經有人租緊嘅樓收租定玩下股

對日本股票市場0認識, 準備研究下.
港股短期長期都有投資, 叫做有個譜

有冇巴打可以分享下心得

點移民？
移咗民照玩港美股唔得咩？

買女優期貨，自用長揸兩相宜

買人地間公司或自己開間, 每年年收入有達到某個數同交稅就得. 其實所講日本移民都只喺攞個永久居留權.

美股無投資過, 因為現家渣喺手鬆動嘅得20萬, 想留喺手有咩事都可以周轉下. 2年後有100萬喺計咗我本身份好穩定+其他資產所得嘅總數. 所以你見其實我都唔喺好多錢, 每手美股我買得幾多, 所以無投資過美股.

不過你講得啱, 其實可以繼續玩港股
想睇下有冇巴打有玩開日股, 對前景有咩睇法咁

肺炎未過之前都係乖乖地買國債吧啦

買本會社四李報睇下，
簡單介紹咗日本及全球各行業

會貶值

未買過，但有睇過幾隻

邊度有得買

買11歲以下，有成10年比你走盞

2897
4661

感覺日股好似好廢

買隻美股/全國ETF好過啦(E.g VTI / VT)

Ching老老實實，如果你既100萬港紙係指100萬既閒錢，另外仲有積蓄或者資產，咁買日本樓收息會好過玩股，但如果100萬已經係諗住兩年後移民既本金，咁你真係諗清楚先，講到移民會窄窄地，開日本公司都係，淨係俾左日本投資公司幫你搞程序野都花好多。

買日本樓係講緊要預最少五年既長期投資，但你搵到好既盤既話，租金回報可以好穩定，日本太動盪唔岩新手玩，反而美股你可以試下，因為美股選擇好多，而且可以逐股買，唔使計一手幾多，所以其實好少錢都可以入門，當然你要買到Amazon果D幾千蚊美金一股既大價股，成本就梗係高過炒港股~